提提你，愛丁堡廣場其實喺呢度

發覺好多人將愛丁堡廣場同遮打花園、皇后像廣場及和平紀念碑公園混淆，為免有啲傻仔去到遮打花園見冇人就走咗去，提提你，愛丁堡廣場就係大會堂外面個廣場，去到大會堂就會見到好多手足

pushhhhhhh

上次有傻仔去錯遮打
不過其實好近

pusj

up

推

次次都有傻豬去錯

講緊我？

係

有不反啊主辦

我想問點解遮打可以得咁少人嘅？

咪即係停車場隔離

係呀

我都試過去錯, 不過唔緊要, 因為好近, 只係過多條隧道

你唔好再去錯啦

今日遮打都有

人多塞爆晒咪去邊都冇所謂lor

只要人夠多,一出中環就見到

Google map la

唔好講笑，唔出黎集會原來有愛丁堡，遮打花園

認識香港系列

如果冇美國旗，可以自己印一枝嚟fing下，旗桿可用飲管、筷子，或用A4紙捲成管狀

最唔好就係去錯皇后像廣場 要落地底過對面架嘛 d懶人佔路直接行過去就唔好啦

今日遮打都有集會, 去錯都唔怕

呢個經典

就係我，不過好近

今日遮打都有集會

愛 J 堡

好多儍仔去錯

遮打都有人呀....

食完飯好出發喇。

好快啲嚟喇喂

今晚又相聚啦，提提各位手足，今晚七點喺大會堂出面嘅愛丁堡廣場集會，唔好去錯地方呀

應該冇人夠我誇試過明明添馬去咗遮打 睇番先知去錯

但互相望唔到，要過條隧道，我本身鐘意坐遮打多，愛丁堡夏天熱冬天凍